想大家諗清楚

其實佢哋今晚咁做
會唔會只不過係想令我哋更加火
聽日係機場搞事
再一次過拉撚晒我哋
我唔係有啲咩意思啊
我只係想大家諗清楚咋
Sorry for 1999

Push

大家快D send今日既料俾佢地睇
要有禮貌,懇求佢地援助,盡快推出 Hong Kong Human Rights and Democracy Act 以及懲處相關官員

細路俾人打爆頭

警察亂打人

慘況

醫護人員吶喊

唔識英文純粹打
Please help us.

Pushhhhh

Pushhhh

幾百萬人 人多才安全

我好撚憤怒，但都思考緊呢樣野
我都想哂冷，但人地拎住三隻A，我連一pair都無，到底仲搏唔搏同花順好？

我唔識點講，但愈憤怒就要愈冷靜，
冷靜唔等於聽日唔出去，
另一個post講得岩，啲渣滓日日升級裝備同策略，
我地既方式仲係大同小異。
我地唔係唔打，但要好好諗下點打先岩，
花一晚時間大家思考下

收皮啦屌你老母
比實彈射死都要去機場呀

無論你想點都好
諗清楚先好行動
點都會支持咁多位手足

你收撚皮啦

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

和理非出動嘅時候到了 你唔係忍到今日手足為你犧牲呀?

好撚煩
今日又話留力聽日，聽日又驚哩驚路，不如以後都唔好出啦

師兄留力10月1啦好唔好啊
咁快玩完好咩？

我唔撚係分化
我淨係想大家諗清楚咋
無端白事唔會有條友戇鳩鳩咁係咁Push佢自己個post啊